69果陣，你地會唔會擔遮？

咁迫 一路行開住遮 怕撞到/ 阻到人
唔擔又怕好曬

帽，風扇